泛民做乜鳩離場？精神抗議法？ 書生口交？

屌你老母成班廢物

趕住返屋企睇愛回家？

泛民弱書生追唔上時代要求

佢地唔想ot

保蝗黨唔係英國兩黨，同牠們仲行書生論劍？ 君子神交？

香港泛民連條柒魚都比唔過

少年已禿頭，可憐哪

人地有正職ga

咁換晒全職既入去

你好，負責散播失敗主意的低級五毛分化狗

本人認為逼到共狗又要破壞法治巳經係泛民漂亮的一仗，
我唔明五毛不滿咩。
如果你係咁不滿泛民昨日的表現，
咁其實泛民昨日仲可以做咩去阻止？
去打9班保安然後搶番個主席位？你覺得做得到？
就算真係做到，你覺得政府冇後着？
宜家咁樣先係贏哂外國的注意同對共狗的不滿呀。
和勇不分，五毛宜家係咪想分化我地同泛民
泛民唔夠勇武我地一早知。我地啲勇武從來冇逼和理非要打人。
我地要信的，不是一個人，而係信念。
35＋事在必行

垃圾會保皇食蕉仲多過議員
班5毛po極都係d冇食蕉嘅議會

噏乜鳩 台灣議會無食蕉？南韓議會無食蕉？